[818]西鐵好多黑衫！！！

大家今日出黎幫手啦 和理非一齊出黎
光復香港 時代革命

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

黑警無權進入私人地方！請廣傳

睇埋地圖了解情況

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

維園見